五一黃金週 最後聽日登記選民！

我要攬炒，唔好再説有險可守